# Chinese (Simplified) translation for yatzy
# Copyright (c) 2016 Rosetta Contributors and Canonical Ltd 2016
# This file is distributed under the same license as the yatzy package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2016.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: yatzy\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2017-06-22 16:36+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2016-06-09 14:36+0000\n"
"Last-Translator: Cheng Lu <chenglu1990@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Simplified) <zh_CN@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Launchpad-Export-Date: 2016-09-27 07:09+0000\n"
"X-Generator: Launchpad (build 18204)\n"

#. TRANSLATORS: Title of the About page
#: /home/mike/Documenti/PC/App/Yatzy/Yatzy/About.qml:8
msgid "About"
msgstr ""

#: /home/mike/Documenti/PC/App/Yatzy/Yatzy/About.qml:12
msgid "Back"
msgstr ""

#. TRANSLATORS: app name
#. TRANSLATORS: Title of application
#. TRANSLATORS: Label beside Yatzy score (all dice same value)
#: /home/mike/Documenti/PC/App/Yatzy/Yatzy/About.qml:40
#: /home/mike/Documenti/PC/App/Yatzy/Yatzy/Main.qml:139
#: /home/mike/Documenti/PC/App/Yatzy/Yatzy/Main.qml:680
msgid "Yatzy"
msgstr "掷骰子"

#: /home/mike/Documenti/PC/App/Yatzy/Yatzy/About.qml:46
msgid "Version "
msgstr ""

#: /home/mike/Documenti/PC/App/Yatzy/Yatzy/About.qml:70
msgid "Released under the terms of the GNU GPL v3"
msgstr ""

#: /home/mike/Documenti/PC/App/Yatzy/Yatzy/About.qml:81
msgid ""
"Source code available on <a style=\"text-decoration: none;\" href=\"https://"
"github.com/mymike00/Yatzy\">GitHub.com</a>"
msgstr ""

#. TRANSLATORS: Title for dialog shown when starting a new game while one in progress
#: /home/mike/Documenti/PC/App/Yatzy/Yatzy/Main.qml:26
msgid "Game in progress"
msgstr "游戏正在进行"

#. TRANSLATORS: Content for dialog shown when starting a new game while one in progress
#: /home/mike/Documenti/PC/App/Yatzy/Yatzy/Main.qml:28
msgid "Are you sure you want to restart this game?"
msgstr "你确定你要重新开始游戏吗？"

#. TRANSLATORS: Button in new game dialog that cancels the current game and starts a new one
#: /home/mike/Documenti/PC/App/Yatzy/Yatzy/Main.qml:55
msgid "Start a<br/>new game"
msgstr ""

#. TRANSLATORS: Button in new game dialog that cancels the current game and starts a new one
#: /home/mike/Documenti/PC/App/Yatzy/Yatzy/Main.qml:90
#, fuzzy
msgid "Continue<br/>current game"
msgstr "继续当前游戏"

#. TRANSLATORS: Title for dialog confirming if scores should be cleared
#. TRANSLATORS: Button in clear scores dialog that clears scores
#: /home/mike/Documenti/PC/App/Yatzy/Yatzy/Main.qml:109
#: /home/mike/Documenti/PC/App/Yatzy/Yatzy/Main.qml:114
msgid "Clear scores"
msgstr "清除分数"

#. TRANSLATORS: Content for dialog confirming if scores should be cleared
#: /home/mike/Documenti/PC/App/Yatzy/Yatzy/Main.qml:111
msgid "Existing scores will be deleted. This cannot be undone."
msgstr "现有分数将被删除。这是不能撤销的。"

#. TRANSLATORS: Button in clear scores dialog that cancels clear scores request
#: /home/mike/Documenti/PC/App/Yatzy/Yatzy/Main.qml:123
msgid "Keep existing scores"
msgstr "保留现有分数"

#: /home/mike/Documenti/PC/App/Yatzy/Yatzy/Main.qml:143
#, fuzzy
msgid "How to play"
msgstr "如何游戏"

#: /home/mike/Documenti/PC/App/Yatzy/Yatzy/Main.qml:147
#, fuzzy
msgid "High scores"
msgstr "高分榜"

#: /home/mike/Documenti/PC/App/Yatzy/Yatzy/Main.qml:155
msgid "Reload"
msgstr ""

#. TRANSLATORS: Label shown below high score for a score just achieved
#: /home/mike/Documenti/PC/App/Yatzy/Yatzy/Main.qml:247
msgid "Now"
msgstr "当前"

#. TRANSLATORS: Label shown below high score for a score achieved seconds ago
#: /home/mike/Documenti/PC/App/Yatzy/Yatzy/Main.qml:252
#, c-format, qt-plural-format
msgid "%n second ago"
msgid_plural "%n seconds ago"
msgstr[0] "%n 秒前"

#. TRANSLATORS: Label shown below high score for a score achieved minutes ago
#: /home/mike/Documenti/PC/App/Yatzy/Yatzy/Main.qml:258
#, c-format, qt-plural-format
msgid "%n minute ago"
msgid_plural "%n minutes ago"
msgstr[0] "%n 分钟前"

#. TRANSLATORS: Label shown below high score for a score achieved hours ago
#: /home/mike/Documenti/PC/App/Yatzy/Yatzy/Main.qml:264
#, c-format, qt-plural-format
msgid "%n hour ago"
msgid_plural "%n hours ago"
msgstr[0] "%n 小时前"

#. TRANSLATORS: Label shown below high score for a score achieved days ago
#: /home/mike/Documenti/PC/App/Yatzy/Yatzy/Main.qml:270
#, c-format, qt-plural-format
msgid "%n day ago"
msgid_plural "%n days ago"
msgstr[0] "%n 天前"

#. TRANSLATORS: Button text for roll button when game is complete (starts a new game)
#: /home/mike/Documenti/PC/App/Yatzy/Yatzy/Main.qml:482
msgid "New Game"
msgstr "新游戏"

#. TRANSLATORS: Button text for roll button. %n is replaced with the number of rolls remaining
#: /home/mike/Documenti/PC/App/Yatzy/Yatzy/Main.qml:484
#, c-format, qt-plural-format
msgid "Roll (%n)"
msgstr "摇晃(%n)"

#. TRANSLATORS: Label beside ones score (sum of dice showing 1)
#: /home/mike/Documenti/PC/App/Yatzy/Yatzy/Main.qml:536
msgid "Ones"
msgstr "一点"

#. TRANSLATORS: Label beside twos score (sum of dice showing 2)
#: /home/mike/Documenti/PC/App/Yatzy/Yatzy/Main.qml:545
msgid "Twos"
msgstr "两点"

#. TRANSLATORS: Label beside threes score (sum of dice showing 3)
#: /home/mike/Documenti/PC/App/Yatzy/Yatzy/Main.qml:554
msgid "Threes"
msgstr "三点"

#. TRANSLATORS: Label beside fours score (sum of dice showing 4)
#: /home/mike/Documenti/PC/App/Yatzy/Yatzy/Main.qml:563
msgid "Fours"
msgstr "四点"

#. TRANSLATORS: Label beside fives score (sum of dice showing 5)
#: /home/mike/Documenti/PC/App/Yatzy/Yatzy/Main.qml:572
msgid "Fives"
msgstr "五点"

#. TRANSLATORS: Label beside sixes score (sum of dice showing 6)
#: /home/mike/Documenti/PC/App/Yatzy/Yatzy/Main.qml:581
msgid "Sixes"
msgstr "六点"

#. TRANSLATORS: Label beside bonus score (50 points if total of ones, twos, threes, fours, fives, sixes is at least 63)
#: /home/mike/Documenti/PC/App/Yatzy/Yatzy/Main.qml:590
msgid "Bonus"
msgstr "奖励"

#. TRANSLATORS: Label beside chance score (sum of all dice)
#: /home/mike/Documenti/PC/App/Yatzy/Yatzy/Main.qml:599
msgid "Chance"
msgstr "总点数"

#. TRANSLATORS: Label beside one pair score (sum of highest pair of dice)
#: /home/mike/Documenti/PC/App/Yatzy/Yatzy/Main.qml:617
msgid "One Pair"
msgstr "一对"

#. TRANSLATORS: Label beside two pair score (sum of two pair of dice)
#: /home/mike/Documenti/PC/App/Yatzy/Yatzy/Main.qml:626
msgid "Two Pair"
msgstr "两对"

#. TRANSLATORS: Label beside three of a kind score (sum of three dice with same value)
#: /home/mike/Documenti/PC/App/Yatzy/Yatzy/Main.qml:635
msgid "Three of a Kind"
msgstr "三条"

#. TRANSLATORS: Label beside four of a kind score (sum of four dice with same value)
#: /home/mike/Documenti/PC/App/Yatzy/Yatzy/Main.qml:644
msgid "Four of a Kind"
msgstr "四条"

#. TRANSLATORS: Label beside small straight score (1+2+3+4+5)
#: /home/mike/Documenti/PC/App/Yatzy/Yatzy/Main.qml:653
msgid "Small Straight"
msgstr "小顺子"

#. TRANSLATORS: Label beside large straight score (2+3+4+5+6)
#: /home/mike/Documenti/PC/App/Yatzy/Yatzy/Main.qml:662
msgid "Large Straight"
msgstr "大顺子"

#. TRANSLATORS: Label beside house score (three pair + two pair)
#: /home/mike/Documenti/PC/App/Yatzy/Yatzy/Main.qml:671
msgid "House"
msgstr ""

#. TRANSLATORS: Label text for showing total score. %n is replaced with score value.
#: /home/mike/Documenti/PC/App/Yatzy/Yatzy/Main.qml:698
#, c-format, qt-plural-format
msgid "Total: <b>%n</b>"
msgstr "全部：<b>%n</b>"

#. TRANSLATORS: Title of page with game instructions
#: /home/mike/Documenti/PC/App/Yatzy/Yatzy/Main.qml:708
msgid "How to Play"
msgstr "如何游戏"

#: /home/mike/Documenti/PC/App/Yatzy/Yatzy/Main.qml:713
msgid "Info"
msgstr ""

#. TRANSLATORS: Game instructions
#: /home/mike/Documenti/PC/App/Yatzy/Yatzy/Main.qml:735
msgid ""
"<i>Yatzy</i> is a game where you roll five dice and try and make sets that "
"score points. The goal is to get the highest score.<br/><br/>The game is "
"made up of 15 turns. A turn starts by rolling all five dice. You can re-roll "
"some or all of the dice up to twice. Select dice to stop them from being re-"
"rolled.<br/><br/>Points are scored by summing the dice that make each set. "
"The following sets are possible.<br/><i>Ones</i>: Dice showing the number 1."
"<br/><i>Twos</i>: Dice showing the number 2.<br/><i>Threes</i>: Dice showing "
"the number 3.<br/><i>Fours</i>: Dice showing the number 4.<br/><i>Fives</i>: "
"Dice showing the number 5.<br/><i>Sixes</i>: Dice showing the number 6.<br/"
"><i>Bonus</i>: If the above sets score at least 63 points (an average of "
"three dice in each set) then a bonus of 50 points is given.<br/><i>One Pair</"
"i>: Two dice showing the same number (largest pair used).<br/><i>Two Pairs</"
"i>: Two pairs of dice.<br/><i>Three of a Kind</i>: Three dice showing the "
"same number.<br/><i>Four of a Kind</i>: Four dice showing the same number."
"<br/><i>Small Straight</i>: 1, 2, 3, 4, 5 in any order.<br/><i>Long "
"Straight</i>: 2, 3, 4, 5, 6 in any order.<br/><i>House</i>: A pair and a "
"three of a kind.<br/><i>Yatzy</i>: All five dice showing the same number "
"(worth 50 points).<br/><i>Chance</i>: All dice used for scoring.<br/><br/"
">You must choose a set for each turn. If the dice do not match the chosen "
"set rules then zero is scored for that set.<br/><br/>Have fun!<br/>"
msgstr ""
"<i>掷骰子</i> 是一个让你掷五个骰子得分的游戏。目标是得到最高分。<br/><br/>游"
"戏由15回合组成。每回合开始摇所有五个骰子。你有两次重新摇所有或部分骰子的机"
"会。选择骰子使它不被重摇。<br/><br/>得分是每组分数的总和。下列组合是可能的。"
"<br/><i>一点</i>: 显示一点的骰子。<br/><i>两点</i>: 显示两点的骰子。<br/><i>"
"三点</i>: 显示三点的骰子。<br/><i>四点</i>: 显示四点的骰子。<br/><i>五点</"
"i>: 显示五点的骰子。<br/><i>六点</i>: 显示六点的骰子。<br/><i>奖励</i>: 如果"
"上面组合得分至少63点(平均每组三个骰子)将获得50点奖励。<br/><i>一对</i>: 两个"
"同点数的骰子(算大点数的)。<br/><i>两对</i>: 两对骰子。<br/><i>三条</i>: 三个"
"同点数的骰子。<br/><i>四条</i>: 四个同点数的骰子。<br/><i>小顺子</i>: 含1, "
"2, 3, 4, 5 点。<br/><i>大顺子</i>: 含2, 3, 4, 5, 6 点。<br/><i>House</i>: 一"
"对和三条。<br/><i>骰子</i>: 所有五个骰子同点数(值50点)<br/><i>总点数</i>: 所"
"有骰子的点数。<br/><br/>你必须没回合选中一个组。如果骰子不符合选择的规则该组"
"得分为0。<br/><br/>玩得愉快！<br/>"

#. TRANSLATORS: Title of page showing high scores
#: /home/mike/Documenti/PC/App/Yatzy/Yatzy/Main.qml:770
msgid "High Scores"
msgstr "高分榜"

#~ msgid "Restart game"
#~ msgstr "重新开始"

#~ msgid ""
#~ "A game where you roll five dice and try and make sets that score points. "
#~ "The goal is to get the highest score."
#~ msgstr "一个游戏，摇五个骰子尽量摇到得分点。目标是获得最高分。"

#~ msgid "die,dice,yahtzee,roll"
#~ msgstr "骰子,掷骰子,摇"
